# Words
|  |                    |                       |
|--|--------------------|-----------------------|
| 1| **pose-invariant** | независимо от позиции.|
| 2| **capable** | способный|
| 3| **still** | все еще|
| 4| **demande** | требовать|
| 5| **various** | различный|
| 6| **possess** | обладать|
| 7| **incorporate** | включенный|
| 8| **attempt** | попытка|
| 9| **compared** | в сравнении|
| 10| **consists** | включает в себя|
| 11| **wide** | широкий|
| 12| **propose** | предлагать|
| 13| **among** | среди|
| 14| **devise** | разрабатывать|
| 15| **robust** | устойчевый|
| 16| **rapid** | быстрый|
| 17| **data-driven approache** | подход управления данными|
| 18| **ample** | достаточный|
| 19| **amount** | количество|
| 20| **noticeable** | заметный|
| 21| **unconstrained** | естественной|
| 22| **sufficient** | достаточно|
| 23| **annotated** | (размеченных?)|
| 24| **employ** | использовать|
| 25| **addressing the problem** | решение проблем|
| 26| **due** | в связи|
| 27| **either** | или (либо)|
| 28| **capture** | захватывать|
| 29| **suffers** | страдать|
| 30| **trade-off** | компромисс|
| 31| **observe** | наблюдать|
| 32| **although** | хотя|
| 33| **have alreadycrossed benchmark** | достигнуть заметных результатов|
| 34| **absent** | отсутствовать|
| 35| **Lacking** | нехватка|
| 36| **minor** | незначительный|
| 37| **concerning** | относительно|
| 38| **mole** | родинка|
| 39| **eyebrows** | брови|
| 40| **are heavily data-dependent** | сильно зависят от данных|
| 41| **performing** | выполнение|
| 42| **exactly** | точно|
| 43| **adjusts** | подстраиваться|
| 44| **minor details are enhanced** | незначительные детали усиливаются|
| 45| **along** | вместе|
| 46| **interventions** | вмешательство|
| 47| **considered** | считаться|
| 48| **it turns out** | оказывается|
| 49| **able** | в состоянии|
| 50| **they fall short** | недотягивают|
| 51| **actionable insights** | практическая идея|
| 52| **Unfortunately** | к сожаление|
| 53| **designed** | предназначенный|
| 54| **deemed** | считаться|
| 55| **explain** | объяснять|
| 56| **landmarks** | достопримечательности|
| 57| **survey** | опрос|
| 58| **suggest** | предполагать|
| 59| **sophisticated** | опытный (уточненный зрелый)|
| 60| **intuitively** | интуитивно|
| 61| **contribute** | делать вклад|
| 62| **vitality** | жизнеспособность|
| 63| **determine** | определить|
| 64| **extent** | степень|
| 65| **shall** | должен|
| 66| **purpose** | цель|
| 67| **provide** | предоставлять|
| 68| **explanation** | объяснение|
| 69| **restorative spaces** | пространство для отдыха|
| 70| **perceive** | воспринимать|
| 71| **enhance** | усилить|
| 72| **Perception** | восприятие|
| 73| **seminal work** | плодотворная работа|
| 74| **effort** | усилие|
| 75| **behavioral** | поведенческий|
| 76| **variety** | разнообразие|
| 77| **presence** | присутствие|
| 78| **affective** | эмоциональный|
| 79| **relied** | полагаться|
| 80| **pairwise** | попарно|
| 81| **judgments** | суждения|
| 82| **quiet** | тихий|
| 83| **hinder** | припятствовать|
| 84| **undesirable** | нежелательный|
| 85| **retrofit** | модифицировать|
| 86| **outcomes** | результаты|
| 87| **obtain** | получить|
| 88| **even** | даже (четный, в том числе)|
| 89| **satellite** | спутник|
| 90| **in a similar vein** | в том же духе|
| 91| **consideration** | рассмотрение|
| 92| **is the one that** | та, которая|
| 93| **advancement** | продвижение|
| 94| **offer** | предлагать|
| 95| **convolutional neural network, CNN** | сверточная нейронная сеть|
| 96| **Curating** | курирование|
| 97| **augment** | увеличивать|
| 98| **ad-hoc** | одноранговый|
| 99| **crowdsourcing** | краудсорсинг|
| 100| **residing** | проживающий|
| 101| **independent** | независимый|
| 102| **biases** | смещения|
| 103| **roughly** | грубо (около)|
| 104| **diversity** | разнообразие|
| 105| **raters** | респонденты (оценщики)|
| 106| **certain** | определенный|
| 107| **propensity** | наклонности|
| 108| **reflect** | отражать|
| 109| **saturated** | насыщенный|
| 110| **restrict** | ограничевать|
| 111| **retrieve** | извлекать|
| 112| **cozy** | уютный|
| 113| **cues** | подсказки|
| 114| **abbey** | аббатство|
| 115| **exhaustive** | исчерпывающий|
| 116| **according** | согласно|
| 117| **dense** | плотный|
| 118| **unkempt** | неухоженный|
| 119| **legibility** | понятность, разборчивость|
| 110| **navigability** | простой в навигации|
| 120| **sense** | смысл|
| 121| **fraction** | доля, часть|
| 122| **evidence** | доказательство|
| 123| **Vehicles** | транспортное средство|
| 124| **ascertain** | констатировать|
| 125| **absence** | отсутствие|
| 126| **otherwise** | иначе, в противном случае|
| 127| **blueprints** | чертеж|
| 128| **broadening** | уширение|
| 129| **undesired** | нежелательно|
| 130| **essence** | сущность|
| 131| **appearance** | внешность|
| 132| **undiscerning** | неразюорчевый|
| 133| **implication** | последствие|
| 134| **beneficial** | выгодный|
| 135| **inspired** | вдохновленный|
| 136| **Despite** | несмотря на|
| 137| **scalable** | масштабируемый|
| 138| **сould aid** | может помочь|
| 139| **nudge** | подталкивать|
| 140| **apparent** | очивидный|
| 141| **tackle** | снасти, биться|
